如果Karen平時食野冇用飲筒同杯蓋，市民對佢個印象會唔會好返啲？

會，代表啲海龜多謝你
唔會，識你老母呀

咁大份仲食野

但係佢浪費食物搞到山區兒童餓死哂

唔會
Karen嘅生存價值係零，佢食嘢係等於浪費食物